前線請停止屌支援

尋晚開始，見到幾個post都係自稱前線嘅屌後面支援叫佢地撒，hijack左整個抗爭意志。
我想話，如果你地係真前線，與其你地事後屌，不如事前你地傾清楚exit strategy。因為臨場冇嘢可以傾到。

總之記住，運動到而家為止，市民仍然企喺我地呢面，輿論仲有得打，都係因為大家不搳蓆，不分化。
冇民意，我地咩都唔係。

自稱

割

槍口一致對外

講真，我唔敢衝，但是都講AL 幫大家做airdrop.每個人都在付出。互相了解處境，不割蓆

你個title 太負面我有理由懷疑你都係分化撚以下請唔好再推

================================================

分化post 警報 三毛開前線屌和理, 和理屌前線既post 唔該唔好推
例子:
前線 有少部分人 開始咩都屌

睇住佢正評數直線上升, 回覆先睇幾頁

請推正經做實事有建設既post
[727賽後檢討] 不要說:「你班勇武撚/散水撚/和理非撚, 咪阻住我
試著說:「我的隊友是另外兩種職業,我能如何配合他?」

停止屌何來負面？